若屈原有做好生涯規劃 今天就沒有瑞牛節

就會少了一天公眾假期 影響深遠

過去陪老母過節啦仆街

我有做生涯規劃我洗死❓❓

死基佬

咁唔滿意咁你唔好放假囉